美帝自身難保， 美國爆搶購潮廁紙勁搶手

【新冠肺炎】美國爆搶購潮廁紙勁搶手 網民：首次見Costco無水賣

竟然貼賣港01 link?

仲有係當地支那狗搶晒啲貨

post 真野比人屌